星期六去台北 求指點

o黎緊個星期六去台北5日4夜
兌錢方面依家諗住開過銀聯海外提款
但第一次搞，好驚到時兌唔到就大獲
有冇巴絲打試過?
仲有有冇岩岩去完OR去緊GE巴絲打知道陽明山仲有冇櫻花睇?

另外緊係有咩台北野推介啦
利申 住西門町 會去師大、饒河、士林

馬槽有
早幾日去完陽明山浸溫泉 經馬槽走
沿途都有d櫻花

一落機 行多少少 未過關 有部台灣銀行ATM 用銀聯就咁到錢
不過近排 1對3.9x 真係唔抵
用銀聯咁錢 最好一次咁最多 因為每咁一次就收一次手續費 如果有時間既 出堅成唱定都得（起碼唱少少都唔洗手續費）

開海外提款最好double check下個啓動日子同limit
試過有fd入錯啓動日期
落到地搵返支援銀聯既ATM就拎得

如果搞錯左日子 就網上e banking 搞返就得
台灣ATM 如果發現果部多次唔得 你就轉用其他

台灣好多機都收銀聯

正 thanks 巴打

千析咪撚去士林 呃遊客 檔檔都賣嗰幾樣野 附近啲野都可以行下既

我已經諗定一次過兌哂幾千銀佢，係驚到時兌唔到就大獲
thanks 巴打們

記得台灣有啲機只可以用卡既主account 咋喎
即係你如果用信用卡link去提款卡度
你禁機只會用信用卡個account
即係變左透支而唔係提款

就係行下附近D野，順便買野返去食咁
我同我女朋友都好耐以前去個舊個個，想睇下新個個變成點

OK thanks巴打，我直接用提款卡

BTW 有冇巴打去過上引水產行下?
我諗住最後個日就飛先去，因為好似好遠市中心，附近又冇咩野行咁

有心理準備上山落山好多彎 轉到頭暈
係桃機直上陽明山好d
第二日轉酒店 入淡水 要上山再落山先到
轉彎轉成45分鐘
不過風景真是一流

全部香港人 不了

有好多既野 其他夜市已有 唔一定去士林
去台灣 小心愛心檔... 即係以籌款 叫你買筆果d or其他 見到就唔好show佢地

（電話卡 ： 唔洗香港買定 你未過關 同過左關都有得買 遠傳大哥大中華 3間同價 台星就平少少 但留意部分plan 機場先有 所以要買機場買左先）

咁無問題
有銀聯logo機都可以禁錢，放心

咁大獲 本身想臨走去個到豪食埋就走

呢個知道了巴打 聽FD講西門町好多愛心筆黨，我驚女朋友怕事同佢地買炸

但市中心果邊都係行幾步就已經聽到廣東話

基本上去邊度旅行都會聽到廣東話😆

我而家係西門町行 除非我識既
否則邊個拍我膊頭/同我打招呼/講野 我一律唔會理

所以我住既地方唔會係好熱門既地點
(北車/西門/中山)
主要東區/市府/信義/大安
相對少香港人好多

好伏喎好去你會後悔一世

台灣機場入面換最好

岩岩台灣番黎
Atm係平過機場

上次好多機唔得 嚇死我

去7仔㩒實得

台灣唱 又匯率唔好 又要收手續費

同意 又貴
我去咗對面個蔬果市場買生果
台灣天桃正

仲要成班香港人 心諗傻的嗎

巴打你落機就派個人出去禁錢先 出關口 部機係出關口轉右手邊兌錢旁邊（左手邊係信用卡專用），隊卡入去按儲蓄戶口個欄，你按1000，佢就出TW$1000俾你。你禁定2萬台幣出黎無死 反正一定用得完。

點解咁做，因為好撚多人唔識用部機，又話唔知點禁，上次前面得5個人，但係我排左半粒鐘咁濟，屌佢老母。

手續費20數港幣
個率好接近0.25

銀行0.255定0.26好似係

名字
我收工去望下

收到巴打，我一落機就狗衝去
好難用嫁咩部ATM?要等半個鐘好難等

同香港差唔多啫
係啲字眼唔同，你唔慣第一次禁要望多兩望驚禁錯咁

去乜9 師大，咁撚垃圾，🐶也不屌

點解咁講 有咩好推介

真唔真呀，1兌4我就係個到兌，唔搞ATM

桃園機場2號航廈地下有個郵局 郵局個ATM用到銀聯卡

陽明山櫻花我3月10號去都未撚開
當地人話要等多半個月
你自己計下時間幾號去最好

九份, 十分, 淡水, 上引水產, 阜杭豆漿, 瞞著爹呢啲走唔甩啦

BOOK左19號上去食飯，到時上去睇下

已經搵定一日平溪一日遊

唔係好難用，係好撚多人埋到去先搵銀包
又搵卡又呢樣果樣，之後又問人禁幾多好
或者搵左張無銀聯Icon 既卡插入去
痴撚線 好多時都係女人

我選擇行過d
去出境大廳先禁錢 多數冇人
Btw係台北有埋銀行戶口 用唔哂存埋佢留返下次

我上個月去都係果度撳
又冇人

我就一落機就衝去ATM
因為字見ATM 就會見到有電話卡先 所以有好多會去左電話卡先 😆

有次最搞笑既係前面個香港人話部機顯示既銀碼係港幣定台幣，真係好低能